二噁英文宣 大家俾啲意思

呢兩日搜集緊啲二噁英資料做文宣，想整一份關於遇到TG係樓下放，居民要點樣應對，target 藍絲/自撚私，佢地腦殘極都會擔心自己健康，藉此洗佢地腦，話黑警日日放毒氣，殺哂香港人。

暫時諗到係要

1）關窗
2）買濾水器（大廈水缸可能受污染）
3）買空氣清新機 （要有活性炭）

咁冷氣洗唔洗熄？我見有人話要，但冷氣應該只係將室內空氣製冷，應該唔會吸出面啲空氣入屋？

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

國際線，請幫手推下

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

唔洗諗措施

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

見到標題以為見到蔡英文
我覺得大隊call環保署問候下點解唔出level先

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

推

深藍果D點都唔會聽，都係比利己淺藍睇。